證據確鑿！原來眼帶之賤種（Cyrus Wong）係波台狗扮時事台巴打！

明明時事台巴打有知識又深黃，又會出去抗爭，正常應該係大大隻隻又型棍。

點解佢又肥又狗公，又會約女會員玩sm又成個仙氣毒撚咁煩撚住人㗎，一定係波台班賤種狗嚟，你話佢係時事台我都唔係好信囉！

唔知有無人識人做過大貓又做過恒生會計相關行業？

之後又識programming,excel同砌機相關嘅知識
而且興趣係影相兼(可能住港島?)

又可能學生時期讀會計(可能係HKCC), information system... ,又上過非三大/CC嘅莊做搞手, 唔知有無人識啲會計莊老鬼而且有交情呢？

如果你係佢朋友, 佢又有無幾個月之前又喺IG post過自己睇2月29又覺得Yeesa好靚女又好女神?

唔知又有無朋友同你分享過用矽藻土 diatomaceous earth黎滅蝨呢?

唔知又有無朋友同你分享過佢ielts無溫過書Reading8.5，total都有7呢?

最緊要佢叫Cyrus Wong，身型似鄭則仕。

唉，如果大家可以幫吓手，捉到條恰鳩精神病人嘅波台狗就好啦

證據確鑿！

有無人有少少擔心佢份工

如果Cyrus Wong老細知道佢會成日FF SM女下屬，唔知會點諗呢

相

拉

身型似鄭則仕，個名叫Cyrus Wong，做過恆生又做過匯豐，好似唔難搵喎

咩事？

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

睇唔到

起我底睇post

起我底睇下